光復香港，時代革命？

老實講
光復香港ok
時代革命唔ok

唔ok唔係因為咩驚港獨乜乜乜
係因為呢句野太空太大
講到好似咩工業革命文化大革命咁
想做到一種普世嘅思想上嘅變革咁
有陣中二味
係正常只會出現喺雜誌專訪或者歷史書嘅概念詞彙
個問題就係成熟內斂少少嘅都嗌唔出口

實情就係咁 所以唔使旨望年紀大少少嘅人會跟你嗌

但係
口號唔可以因為啲咩怕人話港獨嘅原因停
咁撚樣咪自我審查
呢啲係原則問題
要改，都係慢慢改，係因為自我改進
或者有一句更好嘅口號慢慢取代舊口號

個人意見
兩句調轉就齊心好多
光復香港係多人嗌好多